盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

社會信用體系太引人注目，大家都忽略了這份中共《粵港澳三年計劃》還有另一個恐怖之處——粵港澳突發事件應急處置聯動機制。最突發的事，不都發生在香港嗎？

「在治安方面，支持大灣區內地9市的區（縣）與香港、澳門片區、堂區建立結對交流機制。建立大灣區社會治安治理聯動機制，加強粵港澳警務合作交流。建立粵港澳突發事件應急處置聯動機制和應急協調平台。」

看！香港已經由特別行政區降格為一個「片區」，林鄭打算出個嚴正聲明抗議嗎？

想學國民黨「一區各表」嗎？

粵港澳大灣區警察交流中心將於今年10月落成，警務處長盧偉聰在1月被問到時這樣回答：

「我都係第一次聽，我無嗰方面資訊。」

實情是，盧偉聰於去年9月領港警代表團上佛山，出席粵港澳大灣區警務協作座談會，與廣東公安廳廳長李春生會晤，兩個月後將會辦第二屆。今年5月28日，下任一哥大熱鄧炳強亦率團上佛山，開第25次刑偵工作大會，要注意港澳辦的領導亦有列席。警方還可以說「我全不知情」嗎？

順帶提一提，習近平將會在10月到訪澳門出席特區成立20周年慶典。

這個港府要暗渡陳倉到幾時？

將來，香港警隊已非香港境內唯一的執法機構，在其之上的，是「大灣區警察」。

習近平10月訪澳門，保安工作首次不由澳門司警督辦，改由粵港澳大灣區警察交流中心負責，香港警察變相要參與協作。先例一開，後果嚴重。

保安局的問責對象將不再是特首，而是大灣區警察總長。

這個人選極大可能是曾偉雄。

退休4年的曾偉雄，今年4月獲委任為國家禁毒委員會副主任，因「處理佔中獲中央肯定」。6月6日，曾獲中共提名聯合國駐維也納辦事處總幹事兼聯合國毒品和犯罪問題辦公室執行主任。

「多謝傘運，令我平步青雲。」

太多恐怖事未講，還有「大灣區警務訊息一體化」。

你知道，警察情報科一查系統，單憑IP，就上門捉了十幾個抗爭者，罪名是公開警員私隱。

然後你警務處要將系統與大灣區總部互聯互通（或者已通了，只是市民不知曉）。

滅罪永遠是極權政府用來擴權的幌子，澳洲政府便以捉拿孌童犯為藉口，監控全體國民，6月被ABC揭發。結果，大批警察踩上ABC總部搜捕，指傳媒洩露國家機密。

香港3C工作室的店東，被警方闖入屋內搜查，迫他交出重要資料。他轉述稱，警員這樣恐嚇他：

「如果你唔合作，我就去你舖頭拎晒你客人啲電話走，唔知一扣一查要扣幾年。」

警權。

有警員對另一個被捕者說：「信唔信我塔你返大陸吖嗱！」

阿叻在《逃學威龍3》的預言成真了。

這個特區政府，要反對的東西太多了，香港人都不知該從何反抗，大家都知道，市民要監警根本是沒可能的事。

撐警者則成了香港的特權階級，可以在打人後獲幾十個警察開路護送，搭綠的離開。

我都好想，貼貼連儂牆就可以解決問題。

然後一大群抗爭者如夢初醒：「有啲咁嘅事？唔講真係唔知。」

林鄭願意撤回反送中就一天光晒？

這個笑話不好笑。

作者

賣港

推

唔好講笑大灣區呢下真係直接收香港皮

警犬變公安 人工同公安睇齊

毅進仔要俾公安騎住了

取消關係法囉

毅進仔提早擁抱大灣區

見唔到盡頭
一波未平五六七八波又起 有少少迷茫

但係點都會堅持到最後一日 如果連行出黎都唔做 真係唔知有咩可以做了

諗返起，之前有篇聲稱係警察用太空卡send出嚟，叫人坐爆地鐵嘅文講：「我地既老細已經唔係事頭婆」

唔識講蝗語，炒

歪音都唔得

其實抗爭淨返一兩年時間，唔好再諗咩選舉救世

依家努力就ok，香港人個個都叻仔叻女嚟奶共除外

pish

唔怪知得呢排咁勇啦!
原來升職做埋特首阿頭

究竟警察薪水跟公安，定公安薪水跟警察

大灣區所有警察人工一律: 5000蚊

屌你老未林鄭

依家佢地老細真係唔係7婆!
係大灣區公安局長

成為首批成為大灣區居民既香港人

屌你老母，唔撚係掛？
如果咁樣搞既話真係好大獲

push

呢個政府賣港冇底線
咁搞法獨立先係唯有出路

推，賣港

要減人工了

唔可以再俾佢起燈柱
無論如何永不放棄

唉 痴撚線

而家唔出 將來未必有機會架啦

負評既咪唔好面對現實，覺得選舉大勝就可以救港

Push

3年內一國一制

100年以上歷史的香港警察集體做真公安契弟

𨳒

推爆佢

事頭婆=英女皇

屌你老母大灣區

禾...禾i公橙黨，屎煎片挽衰

一國兩制 高度自治 港人治港 五十年不變呀屌你老母
咁心急想提早做中国人就依家咋咋林死番大陸啦

警犬到時仲洗唔洗三萬人咁多? 公安人工budget係咪一個頂三個? 即係可以炒一半以上警犬

wa diu

你錯了，係炒曬，然後全部由大陸公安頂上

好矛盾 一方面唔想就咁認命

另一方面又想睇班黑警仆街

逃犯條例其實就係配合大灣區

呢個真係要推 痴撚線

唉，買消磁銀包都搞唔撚掂了

毅進仔淪為二等公民+二等公安
分分鐘宿舍都要讓出黎比一等公安

推, 開始明點解打死都係暫緩了

支持

唉搞乜撚啊屌佢老母

大力推

變城管

一爆就爆咁多嘢

作者日撚日同健吾果堆 焦總果堆日日屌，屌完又屌屌 屌完就單單打打

屌爆佢老母

到時連公安都不如
然後俾支那人一野換晒血
成班毅進仔連唯一出路都冇埋

早啲收咪仲好
班廢老成日諗住自己臨老入木唔關自己事呀嗱
到時連生果金都冇埋成舊錢拎去習總把回血劍度

毅進到時成為高學歷

怒推！！

推呀屌佢老母

會唔會引發集體辭職呢

安已不

唔知真定假 好撚恐怖 好想知班警犬同藍絲點睇

我無野講

真公安

香港獨立 惟一出路

PUSH

點都要留少少係到做奴隸狗嘅

嘩屌

要求狗隊講清楚

炒一個請5、6個由3萬隻變15萬隻，你識計數掛（仲可以督數又食一筆

轉型城管啦

玩焦土啦

警犬仲想有幾皮野人工? 同公安睇齊啦
警犬咁高人工你估班公安唔會眼紅咩

發夢可以開多條戰線

推推

唔會啦，班友唔當差點可能搵到咁多錢

推爆 齊齊諗

我冇野講

有警犬負皮但唔敢出聲

大家要改口唔好叫狗, 依家係大灣狗

傻閪犬仲大追捕

唔會炒, 但係只能做散仔, 以後白衫全部大陸空降

港犬要做死一世散仔無得升永遠俾公安head住

班毅進仔笑唔出啦
Hi mon post 狗

老細都唔要你地啦
condom 狗

推佢老母

推 我無野講

睇黎人民開始要有覺醒

屌 點算 真係好撚驚

我冇嘢講

佢地話自己唔為錢 有使命 是坦啦 $0.5都會做

所以我地打緊既係自由之戰，呢個係 total war

咁遲早比大陸人做警犬啦

笑唔出

香港冇得救，但係香港人其實仲好高質
真心唔想見到要淪落到咁
有時越睇，就覺得港共政權荒謬
好心嗡

正正經經做公安咪好囉，唔好再認自己係香港警察

一波又一波，中共唔收返香港真係唔會心息。只有反港共，脫離中共魔爪，香港人先會有得救。。

第時香港差佬跟番公安人工？

屌佢老母

屌你老母。。。好撚嬲。。。

到時班香港警犬全家老婆仔女送哂俾大灣區高官享用

仲衰過班大西北歌妓

係 呢單先大獲
諗下野都已經上門要人

有咩就開槍

好一個大灣區...

Oh yeah軍政府

直接特區都唔叫了 變片區
變做英文俾外資睇啦 班鬼佬仲ON99以為冇事
一陣無啦啦俾人抄家

好想睇行雷閃電一嘢劈鳩死班仆街
點解仲未俾天收

大家要SHARE

係就快
黑警同公安同薪同酬
反正都死，一定要攬炒

社會信用體系？其實港共已經開始左！

習近平加強對付香港人了

屌真係好撚黑暗

難為班狗仲以為自己高人一等

毅進都唔洗讀

屌，一係快撚d取消關係法攬炒

Lm

集體被辭職就有佢地份，
黑警人工咁高，炒曬轉用公安仲平
剩低果d又落曬狗官袋過肥年

屌

［畫畫JJ] 題目：警察/警犬/黑警

出來呀 操你媽B 自由B

攬炒啦 出5000$人工

網民定性7月7日警方行動為
香港警察暴動

P

吊

所以對警察文宣
寫一哥為大灣區警長一職 出賣警隊
第時公安先係真正政治核心下的警察
而家嘅警隊淪為城管 地位等同食環企街職員

真係警犬變公安

唔知比咩反應好 點解可以黑暗成咁

[英文速譯] 綜合大量警察嚴重違規行為

DKLM

粵推大灣區3年計劃 聚焦創科吸港青 加強粵港澳警務合作 加快建社會信用系統

明報報道

睇撚到好灰 屌

唔好灰 !!!
而家正係要睇清楚, 長期抗爭既開始

推！

我諗黑警到時先知上司全部轉晒大陸人
以後要做中國人隻狗
不過我諗佢地都唔會介意，因為佢地可以搵香港人黎洩慾

究竟香港比人賣剩幾多

香港好快就變成訊息封閉 以言入罪既地方

反大灣區一國一制融合 !!!

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

痴 L 線

以後東莞防暴打香港人 , 香港防暴打東莞人 , 唔怕起底了

急! 突發，3年內將引入「社會信用評分系統」。文宣組幫幫手

香港人一定要反對「社會信用體系」

(長文link: )

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

好驚太多嘅不公令人同化。

大陸人手段最鍾意過橋抽板，恩將仇報，香港人過往幫大陸咁多佢地而家咁對香港就知。大陸班友最怕地方人員造反，所以早晚必然會南兵北調，假若領導自卑心作崇強行一國一制，必然會用大陸公安取代香港警察，到時逼香港呢班上山下鄉或自動辭職，調佢去大西北新彊青海，同大陸人工資睇齊，唔會再有香港人會為佢地發聲。

只要雙普選，一切皆解決

太恐怖香港以後要長期抗爭落去！

唉 點算呀

我地唔會放棄架！！！

推啦 一個二個賣左成個香港

睇咁耐重點放左係習大大10月去澳門
有無人一齊去見識習大大風釆

我要見律師

一哥就退休

好痴線
點解無乜人討論

[推上熱門]hkcc編委會:六四血腥清場合情合理 學生抵罰 中共做法正確

幫手share

哇吊

up

要推

no comment

我無嘢講

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

推我無野講

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

扑佢臭街
完全無法無天
做香港人真係好慘 好撚絕望

要真普选

大陸撚有錢個個30k咩

佢啲嘢全部兜過曬立法會，泛民想抗爭都唔得

咁點解 送中 又要經立法會表決??

如果送中唔經立法會既話, 真係靜雞雞通過都無人知

咁梗係趁依家可以賺到十萬嘅時候死咬住喇

跟大灣區薪酬水平

差佬有冇諗過變節，直接武裝起義
差佬比公安騎住，唔係咁都忍到呀話

好撚恐怖

絕對要針對警權

我屌
以後注定大灣區套大陸法律會放係香港實行

自由香港已死死

問過香港大都督鄧Sir未

支持呀

屌 唔移民唔得

其實除左獨立 已經冇第二個方法救得返香港

佢地進程太快喇

《反送中。反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說 (警察已進入權力核心)

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

1

毅進仔真係傻 斷送香港嘅未來 影響佢地下一代嘅前途

屌推爆佢

同工同酬

不嬲都同公安冇分別架啦

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

721要上街！五大訴求，缺一不可！一、徹底撤回修例二、收回暴動定性三、釋放所有義士四、追究警隊濫權五、立即雙真普選不分化，不篤灰，不割蓆

唔喺金鐘玩game 可行嗎？

721

推啊dllm

好多人覺得2047好遠 其實我心目中2025已經係死線 50年不變只係騙局